{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012031",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158321?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 영도 베이하운드호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時です。 チェックアウトは午前11時です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要であり、1人追加料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルは規定に従って処理されます。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否に対するキャンセル/払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 客室内で物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがあります。 ご予約の際、歯ブラシ、歯磨き粉、バスルームのアメニティが提供されます。 一部屋あたり1台の駐車が無料で提供され、無料Wi-Fiが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人まで含まれますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数はどうなりますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要であり、1人追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金や払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルは規定に従って処理されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遅くした場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否に対するキャンセル/払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する場合、身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物が破損または盗まれた場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内で物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約時に提供されるアメニティはありますか？",
            "answer": "ご予約の際、歯ブラシ、歯磨き粉、バスルームのアメニティが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "一部屋あたり1台の駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 581
    }
}